[有片] shitty學生係巴士上層嗌莊係咪弱智

屌你老母就係呢班撚樣唔理人感受 番hall慢慢叫啦

佢地應該係book左架城巴 今日見到幾架城巴係city門國等

口

最撚憎 懶係青春咁

見到呢條片就係唔知咩事 特登借朋友ac上黎問點解可以旁若無人咁嗌莊

肯定又係dem beat始祖兆x堂

有支槍

好不安

很抱歉，此頁面無法使用。

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。 返回 Instagram。

自己租架車玩架 咁講真佢鍾意點玩都係佢嘅事 只要唔涉及安全問題

留名睇炒車

Shitty

呃鳩晒d 巴打出黎好好玩

即時DEL左IG

推

事主有上連登？定有人通風報信

不過包車又另計 有錢就是任性

好醜

無影響到人的確係 不過真係唔好咁危險啦大佬你死你事 一陣有咩事邊個負責

professor搵你地呀

屌你租撚左車點玩都得

resident resident we are resident
一號莊 一號莊 記住一號莊

屌你老母 好熱血啊啊啊啊啊

JHOC
Hall Ocamp黎
Hall 3 6 9 11

樓主係咪唔知可以成架城巴租㗎？

青春熱血 無癲過無柒過 無周街發過癲 又點稱得上係青春 點稱得上係ulife

行車期間危害司機駕駛 好似犯法架喎

租左車係咪可以罔顧安全先

仲要係hall 莊

我立即留名

如果冇其他人的話 就唔係罔顧其他人安全
佢地死就係佢地抵死
冇開post嘅必要

個女仔幾日系幾靚咁

20歲都未夠就梗係青春啦 冇ocamp玩又要葡萄

一睇就知係兆基堂

好多毒撚葡萄大學生玩ocamp

雖然我都覺得佢地好on9，但係我覺得樓主知道佢地有可能租左架城巴之後起到死撐罔顧安全仲on9

你理鳩得人姐佢地一心尋死

原來成條路得一架車 同埋冇路人

你地真係當個司機死嫁喎

仲有 原來司機又有份既 係幫兇 又抵死

死mk仔

你地係乜野呀?

Dem beat當嗌莊樓豬係咪弱智

點解要cap圖放上連登屌都唔當面屌佢地咁on9

等陣個司機嚇親就好笑

「任何影響安全駕駛行為實屬違法。」

聽講條女ig即刻調轉左個名 xxonononon

租既應該一早有人上黎恥笑而唔係del post？

你屌埋我果份

屌你講曬啦 我一開波都話架車係行駛緊同有人企樓梯位 問緊咁做有無犯法呀

Book左你理得人姐
上車洗唔洗入錢呀？

利申唔係讀shitty

Shitty果然係shitty，個個腦裝屎

咁樣唔影響司機？條女自己都話司機可能會覺得有問題喎 你租埋條馬路就話姐

上層企得？

佢講得出司機會唔會殺左佢地即係有問題啦

樓主on9? 人地包車關你撚事
幾時連登都係比人單單打打既地方
成個5p咁
有膽就出黎屌 你都係個聲都唔敢出既毒撚咋

人叫你做就做
都唔知自己做緊乜
比人洗左腦都唔知

包車架，on9少陣啦

大學生 智商仲咁低

成班葡萄撚唔抵得人地有得玩又有女係到擺上連登批鬥

人地自己都覺得自己影響到司機仲有人盲撐

如果係無包車影響到乘客就話屌，依加人地包完車係到嘈又關你事，唔通人地茶樓包場係到唱歌9叫又關你事

利申:大學生無玩過ocamp

咁小事都拎出黎講

你架野撞係咪一定撞唔到人呀

正解，搞搞下搞到個巴士司機比人照肺好唔好意思

人地包左車關你撚事咩 嗌莊同DEM BEAT都未識分就批鬥人 係咪弱智

片呢 Del 左啦

講下笑就咁認真
佢話個司機會殺佢你唔報警？

Ig點當面屌

shitty 仔好撚7
邊個話條女靚
可唔可以睇真啲先

利申：識嘅

其實講咁多做咩 司機覺得有安全問題自然會停車，司機都未出聲幾時輪到樓主話班學生妄顧安全

利申：已grad非shitty

我地大學生做野唔洗你教

出黎都係我地lead住你地班毒撚

聽落好危險
仲唔報警？

好撚毒個post

通知咗h

毒撚社交能力低 點識分咩係認真 咩係講笑

條臭西刪左ig

通知咗Student Residence Officr
希望咁多位搞手玩得開心啲

office

deactivate咗姐

搏盡無悔

General Enquiry
Tel: (852) 3442-1111
Fax:
(852) 2794-7716
E-mail: sro@cityu.edu.hk (General Enquiry)
srouga@cityu.edu.hk (UG Hall Applicaton)
sropga@cityu.edu.hk (PG Hall Application)
sro.offcampus@cityu.edu.hk (Off-campus)

24hr Security Line: (852) 3442-1999

好擔心你地安全呀

依個好笑

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

好呀，支持你
一早grad左+唔係shitty

唔洗審肯定係兆基堂

柒完死兜更柒

SRO同HALL莊蛇鼠一窩 投訴有撚用咩

包車玩都要屌

咪就係

好難講呀

右2 ig

右2咪事主囉

自

左2先事主呀

人哋圍內柒關樓下主咩事
雖然真係好柒

大學生趁未出黎社會乜嗌莊盡情咁玩
遲下出黎社會只可以同一講yes做yes man

而家啲大學生

根本就冇問題，私人場合

留名

利申識嘅

咁都要放上黎講
放暑假小學生特別多

訓撚醒未啊柒頭 依家SRO同Hall莊打哂大架喎

係巴士上層企咁多人 好撚危險

聽講巴士上層不嬲唔準企
企嘅話架車有機會冧
屌你一陣反撚咗車就大撚獲
累人累物

全部同我企起身

冧都講得出
搭親巴士都見到上層d 人未坐低架車就開，唔知幾時會冧呢

物理角度黎講係會冧，不過應該要上層所有人企起身，挨埋一邊

樓豬完美示範何謂仆咗街都要𢲡番揸沙

屌 真係好討厭

之前有次成大班人俾巴士司機趕落車，只要係著依啲色衫都趕落車，而且又係城大

請問咩叫嗌莊？

樓主酸

吓 唔撚係呀？真人好肥
你屌埋我個份

企起身 全部企起身

Sharoncl

盲人上乜撚嘢連登

btw 求左二ig

大把人係旅遊巴度鳩叫鳩玩啦 包咗車嘅冇計架喎 同埋危險個司機會自己停車

樓豬炒車仲唔龜縮

哇屌

同人有仇？

WOW~

有圖你就睇啦
問，你係本人？

shitty仔又柒出國際
垃圾

左2先係 但真人
利申：知邊個

收聲啦 越推越柒

柒

左2好柒

咁都要俾人公審
其實呢部城巴一早過咗去非專
主力行走啲居民巴士同俾人租嘅路線
人哋租架車去玩關你咩事咩
利辛 巴

留名

左一有啲似Dewi

毒撚柒唔切
衝出來炒車

之前玩shitty ocamp
D組爸組仔搖撚到架巴士左右兩邊fing咁
幾驚冇命

又炒車連登仔真係型唔撚切

屌 條女之前join個d camp專出八婆 呢條女同佢都好似好friend

樓主架車炒得快撚過架城巴

同事主咁似樣嘅

呢個仲柒

上層唔可以企㗎喎

下層冇人 全部上上層 仲要企起身 再掟埋個急彎咪睇下反唔反

樓主車已炒
唔好柒出國際喇好嗎
一打唔洗找:

無論包唔包車上層唔係都唔比企咩

咁撚多狗公幫住隻雞

聽聞SRO一路都搜查緊證據捉哂第陸宿啲大麻撚

汀九都因為咁炒車

司機都無屌出聲
企上層係危險 但架車係佢地book 佢地話事喇

你覺得個司機會唔會見唔到？
渣車果個都未撚出聲關你撚事咩

你知唔知咩名意外呀柒頭皮

曲直難分, 見到有槍武器, 好驚
玩完火翻camp唔知會點

有意外巴士佬會唔會冇事呀？
人地巴士佬都未撚出聲啦
葡萄人有得玩咪出聲囉
拎住個keyboard 賴呢樣果樣真係好撚肉酸

2 5 7 10 打手

應該book左車

唔係全世界老要識要沉醉係依d so call u life

係呀, 呢度仲有世界各地的u students
仲有kongu cu ust poly bu lingu 學生

班友個腦根本裝屎。人屌佢就以為人地葡萄佢。心入面笑緊佢地on9炸

咁人地真係青春嘛
不過on9就梗嫁喇

但係你語氣真係好葡萄喎

除左屈我有份玩仲識d咩
Ugrad左好耐啦

好撚多sitty仔上黎護航
等俾人查啦on9仔

包車你吹佢唔漲

洗撚葡萄班弱智？

理得你巴士佬叫唔叫停你
理得你係咪book車
我睇完段片覺得咁撚多人企係上層左搖右搖覺得好危險
一陣有咩事邊個負責
已通知SRO
hall 莊搞手加油啦今次又柒出國際

包咗車係咪入面做咩都得呀咁 ？

睇人仆街最開心

咪係入面鳩叫幾句
有無需要拎上黎公審？
外國大學生玩得仲癲啦
真係搞到連登紅衛兵咁
仲癲過d老屎忽

唔夠人講又拉去同外國比

樓主諗住公審人點知柒左, 依家響度兜

定係樓主柒左用安全去兜?

咩都睇唔到wo

係啦係啦

唔係話幫shitty仔

不過確實你最柒

推左先算啦

你柒左就潛啦
我同班fd包過旅遊巴
玩得仲癲
人地都包左車啦
你理撚得人姐

諗起第時搞ocamp要坐定定搭車就覺得on9

關我撚事
擘大眼睇清楚邊個係樓主啦 on9仔
由頭到尾都知係book車
但都係要推爆你 吹呀？

你都要擘大眼睇清楚
點解咁多盲撚

入到先講

盲都好過你係度死撐

熱血小學雞力撐！

講黎講去就係包咗車大哂
人唔笑狗都吠
照你logic我包撚咗車係咪可以係上層成班人一齊左右搖呀
包咗車係咪又可以係上面扑野放火呀笨柒
總之一句講哂我睇完段片覺得咁撚多人企係上層左搖右搖覺得好危險
一陣有咩事邊個負責

樓主都冇你咁柒
得你個柒碌係度推

笑撚到 認錯我係樓主話我柒咗仲係度撐
依加我就由頭到尾係度笑柒緊你地呀

有咩咁出奇🙂之前聽有玩ocamp朋友講 班ocamp 撚租左架巴上 會幾個dorm 上曬同一層 話溫馨d 跟住就dem beat 鳩叫 諗起都戇鳩

利申 無玩過

都多謝你推多幾下
蘋果有埋片嘅shitty仔今次又真係型番次

點解會有on9話租左車就點都得

好撚多shitty狗唔用腦諗野護主

唔係話乜都得, 只係有人柒左響度兜, 咩搖呀好危險講出黎真係人唔笑狗都吠 香港地雙層巴多人到企埋塊玻璃度, 樓梯企人呢d家常便飯, 果位正義撚不如去埋運記投訴, 我好支持嫁

仲好笑走左去埋d咩扑野放火偷換概念 係既我明白香港人鐘意睇人仆街, 不過好心啦book左部車叫下fing下有咩問題呀又, 放左火啦咩? 要去投訴係你既自由, 不過依家響度係好撚柒囉

On9租車自己9叫點影響人
利申 kong u 之前租車唱k

樓主衝出黎柒, 之後潛水

然後第2個人(定係第2個ac? ) 出黎接力話依家係安全問題

真係盲既都睇到咩事

笑撚咗
護夠主未，成隻狗咁
點解你仲可以只係堅持book咗架車就可以做咩都得呢啲人唔笑狗都吠嘅concept?你到底有無少少常識
依加你同我聽住
巴士上層不可站立 你班撚樣仲要係度左右搖
仲有
為了讓所有乘客能享受安全愉快的巴士旅程，九巴提醒乘客不要在雙層巴士上層及梯級站立，而在上落樓梯時則必須緊握扶手，履行乘客應盡的責任。

護主護到你咁柒咁是非不分咁堅持話「book咗車你理得佢做咩」
我真係笑撚咗

等你覆呀柒頭
繼續話「book咗車就做咩都得」呢啲小學生concept啦 笑撚到我肚痛

唔係第一日先知shitty on9吖化

呢條女得罪你 出埋人地ig
同佢friend又關咩事
八婆梗係入八婆camp嫁啦，好出奇咩

之前反枱個段片我仲恥笑緊

又炒

跟住啲人又會話：你book咗房你鍾意點反枱都得

係呀你鍾意點反就點反
但阻唔到廣大市民笑柒你

原本入黎諗住屌柒班自私撚，點知原來係連環炒車 好心柒左就唔好拎啲咩安全黎講啦，仲要開埋人地ig發洩，做乜鳩

d shitty仔柒都柒唔徹
巴士司機未出聲=無問題
世界級logic

仲有佢地個 assumption 真係好好笑
book咗車就可以做咩都得 理得佢

上面事主個friend又得罪你？出埋人地ig
你話事主咪算囉 見你咁樂於分享埋人地ig 咁我都推多d出黎比大家批鬥喇
你唔洗咁嬲喎 又唔關你事 我地都一樣係花生友姐 睇人仆街咪好囉可
唉唷 不過呢條女就驚撚到換埋ig名

Shitty狗不嬲嘈 自以為好撚威

條女真人好似係肥婆

依加d人以為自己讀到大學好撚醒
d logic仲衰過d港童
依加一地都係大學生啦，有咩咁巴閉
班護主犬仲柒過隔離post整風扇條友
死雞.jpg

利申grad左

好後悔入左shitty 次次sem頭campus d dem beat嘈到仆街

最大隻護主犬鹽酥雞

你地班人真係好難服侍
又要求ig又要屌

真係唔明book左車 有咩好屌 葡萄咪出聲囉 搬撚埋d乜鳩安全理由出黎

嘩屌你老母 樣衰到呢

又黎多隻
「book咗車想點就點」

你眼有事？我開心share下事主d friend 睇下佢地仆街咋喎？ 邊到有屌你啊絲打？
踩親你條尾？

包左車就做乜都得架咩原來

shitty仔logic係咁上下架啦

睇一個人點用ig/fb就知佢有幾蠢
遲下連打劫殺人放火都要upload ig story/相 荒死無人知

連成一線

包車大撚晒?
小學去旅行搭旅遊巴太嘈都會比老師/司機屌影響佢揸車呢
仲衰撚過小學生

有個新會然衝上黎貼其他人轉移視線搏乜？

事主
唔好掛住私怨，上左黎就覆下其他巴打啦

講到尾都係成班city hater想屌city仔
直接屌囉
唔洗咁多借口既
又話安全又話司機又話要守規矩
睇見都覺得肉酸

利申 非city仔

有道理你咪講出黎囉垃圾

見到啲人係咁駁真係笑撚咗

shitty仔除咗包左車做乜都得之外仲有咩講

唔怪之得啲人睇唔起shitty u

shitty仔柒咗又唔肯認 笑撚咗

「面係人哋俾，架係自己丟」

岩呀 依家係唔係真係出左事先
小小野就係到又安全又意外
如果件事真係咁嚴重司機應該出左聲啦
如果你話人地係city護主犬咁你咁注重安全規矩係唔係聖人

單野換過第二間u個名
應該秒潛 甚至比人屌返轉頭
連登仔聽見shitty就高潮

陰公 po一個人就話我係事主
學你咁講 睇你就睇啦 你係事主？
Btw不如你介紹埋相張其他人ig名我知啊 我想識下囡囡

係咪要等出咗事先屌得呀大佬，又一個神logic
你又知司機無話嘅
btw hello new user
係連登第一個回覆就黎咗呢度

樓豬柒左就認喇
無位入仲要死撐

仲有啊 無咩人回我貼左嘅嘢架咋 我想轉話題都轉唔到啊 多謝你quote一quote

唔好咁小學雞啦
jer住曬驚死人唔知你係邊個咁
我就真係wfc喇

係男人老狗就唔好又講陰工又講反話啦，成個八婆好乸型呀屌

唔係 你鐘意幾時屌都得嫁 言論自由嘛
所以我冇話一定要出左事先可以屌 你鐘意今日屌聽日屌幾時屌都可以嫁 係咪
只不過你咁熱烈回覆依一件咁少既事同支持佢既人 唔知係唔係有咩特別理由姐
好啦 假設個司機真係有話 咁條片下面句野仲成立?
hello 我岩岩為左你而開 以事論事姐miss me?

做咩啊？無野回要人身攻擊我啊？你覺得我係邊個咪邊個囉 我係事主啊 你爆多d我嘅嘢啦咁

垃圾追好post先覆啦
同埋你講野真係無乜point

理得你巴士佬叫唔叫停你
理得你係咪book車
我睇完段片覺得咁撚多人企係上層左搖右搖覺得好危險
一陣有咩事邊個負責
同埋再講多次
巴士上層不可站立
寫得清清楚楚呀柒頭
垃圾專登開account上黎護主
做咩呀岩岩dem完game呀shitty仔
諗定點同SRO講下咩事啦

乖
落雨地下濕
唔好lur地啦

過去同狗強玩啦

真係好撚弱智
仲要有兩條友專登開新account上黎護主
shitty 仔呀，真係唔怪得咁撚多人笑柒你

笑咗

City 比人笑shitty

都係因為呢D ug

成班柒頭炒晒車就轉移話題講安全

駁唔到安全就淨係識話人炒車
新logic

我冇咁多時間長期foucs係個post到
駁唔到就人身攻擊 可能我學識少唔似你講野咁有力表達得咁好咁有POINT
但我覺得我所講既野都係回應你所提出既疑惑姐
唔洗郁d洗罵人既
你咁守規矩呀 你咁執著巴士上層不可站立既
不如係巴士見到d人坐樓梯企樓梯你都行過去屌佢地
我都知寫得清清楚楚 我都冇話佢地岩 我只係覺得唔洗屌曬鬼姐
又護主 我同你討論姐 你說服到我我都會應同你講既法
你又知我係shitty 旁人唔可以討論 反駁你既人一定係護主係shitty?
咁你依d又係咩logic呀?

樓主係咪未玩過ocamp

所以係邊支soc

打成篇文都唔係好搵到你個point
我係唔會企上層架sorry
寫到明哂不可站立你都仲企，一係on9仔，一係啲唔撚聽人講嘅大陸人
咁唔知你認唔認同我話班sitty仔今次係做得唔岩呢？
期待你答覆呀
btw回應你最後幾句
轉登開個account黎回呢個post
其實唔洗講到咁白，大家知咩事啦

Hello 又係我呀
唔緊要 你都話左我講野冇point 咁篇野仲點會有point姐
其實唔洗企係上層 坐係上層近樓梯 企係下層都係會見到d人企係樓梯嫁
所以唔一定要企上層先去發現既
我上一個回覆已經講左 我冇話佢地今次做既野係岩(我幫你藍色中字 我唔會紅色超大隻字驚死我見唔到咁rude既)
你所提出既問題我已經回覆左啦
我想問你一個你 你咁落力去反對每一個同你意見唔同post係為乜呢
開頭我都冇諗住開個account黎回呢個post嫁
睇睇下我同你一樣都係覺得為有d人(唔係只係你 唔好誤會 可能係好多人上面d post既人 好多我冇睇曬)罵而罵 之後將個問題愈扯愈嚴重講到架車搖到好似就黎炒咁 先想講返句公道說話姐
唔係一唔同你同一個立場就係護主 shitty仔嘛 依d係唔係又係果d神logic?
旁觀者都可以發聲嫁

補充返句
其實我一開始係認同
係講到尾都係成班city hater想屌city仔
直接屌囉 e個post
我從來都冇贊成或者認同佢地今日所做既行為
我後尾都體解左可能你覺得真係好危險所以先咁
但一直對於其他人反駁 甚至反駁唔到就人身攻擊 鬧人
積極回應每個post 我真係好不解點解要咁做

安全問題
你有冇衝過紅燈呀？
都好危險嫁
衝紅燈犯法tim啦
記住捕住係city附近捉犯法既大學生呀
搵唔到位入仲要死撐
講到自己咁大個人未做過唔安全既野咁

總之我立場係上層不可站立
shitty仔今次柒咗
ok?
係都要迫人笑

city hater? 話撚知你係咪shitty ，其他u嘅照屌
唔好放到自己咁高
反駁唔到？邊個位你講完我反駁唔到？
新會然真係新會然
「積極回應每個post 我真係好不解點解要咁做」
覆post係咪都要俾你限制
你有point就講啦
人身攻擊 鬧人？hurt親你玻璃心？連登係咁架啦，睇黎你都係唔好上黎把啦

樓上啲討論好似小學雞嗌交

其實點都係班大學生有錯，on居俾人拍到片就大大方方認左佢好過喇 。

不過大學ocamp（唔只係shitty)都係咁，唔通樓主expect佢地join宜啲ocamp係巴士睇書咩 。睇嚟你都係唔join ocamp嗰啲所以先大驚小怪。

結論：樓主你管唔到咁多一笑置之算喇；玩ocamp嗰班就醒少少唔好俾人周到喇 其實玩ocamp時一班人咁鳩玩真係幾正

okay e個係你既立場你既意見 咩都okay嫁
咁你岩岩上面果d post 話我護主又話大家知咩事 唔知個意見係
sorry 我從來都冇放自己係咁高 如果我係我覺得自己係咁高 我唔會認同你講我講野冇point等等
我亦都冇限制你既意思 我只係好奇想知個企圖姐
我新會員唔似你咁守規矩既人咁識規矩
我只係覺得可以冷靜d討論而唔係下下垃圾on9柒頭姐
你都冇hurt親我 我好樂意回覆你 橫掂你講咩都影響唔到我生活嫁 係咪
你依家講咩我聽日咪又係咁過
唔嘈落去啦 而講落去都冇意義 你認為係點就係點

原來真係shitty 仔，ip都唔洗check

過程好開心

算吧啦 一堆私怨撚 要嘈唔好喺度嘈 自己whatsapp搞掂佢反正你地都知大家邊撚個
你幾條友好撚柒你地知唔知？
已經無人想理 垃圾post有得佢沉吧啦

好多shitty仔出嚟護航啊

垃圾post

清 你有冇留意hall莊呢幾日同sro發生咩事

一鑊煮死

有咩咁好屌姐on9 post

book咗大晒？
咁有人book咗係咪開武林大會性愛party都得？

後生仔聚埋一隊係開心既係會玩得喪既，但可唔可以睇下咩地方玩
都唔諗下安全問題，陣間嫁車比佢玩到反車咁點算
利申外國撚，不是葡萄牙

Hall 莊on9
聯hall ocamp 黎， 今次7出國際
宜家仲有咩搵人簽名搵傳媒搞撚大佢反SRO政策
On撚79

關你咩事 咪由人地玩囉

想問嗌莊同dem beat有咩分別
淨係知兩樣都好撚嘈

我都估撚到到最後一定係小學雞嘈交

求你唔好再兜

包車玩巴士係乜撚玩法

又迫又搖又坐到暈

屌你老母莊文化好撚嘔心
一代不如一代

車行緊果陣上層唔可以企係驚d人會仆親，唔係驚巴士冧
話巴士會冧所以影響安全果d可唔可以用物理角度解釋下點解企起身架車會易d冧

咁如果所有人坐晒一邊又會唔會易d冧？

堆hater應該由細到大都唔沖紅燈
無燈都要搵到紅綠燈先過馬路

你老味成班野人咁叫囂，on99
d上莊文化on9到震

特殊學校